點解內幕交易會俾人發現?

我用幾個唔同既帳，甚至比埋錢叫朋友提早幾個月慢慢買
每日買小小 等到爆升後就慢慢放
唔明點解有on9會俾人發現

因為你解釋唔到點解會咁操作

幾十個帳每日買小小都俾人發現

冇鬼唔死得人，通常衰得都係因為有內鬼

香港行普通法點解要我解釋
你有咩證據

買小小應該OK?

3,5萬

btw, 而家券商會check ip

竊聽風雲2

柯達爆升前一兩日發期權又好難令人唔懷疑既...

有咩黑幕會爆唔係因為二五仔？有油水有人就有鬼

因為佢覺得係合法

因為唔合常理